quiz_data = [
    {
        'question': 'Сколько змей в логотипе Python??',
        'options': ['одна', 'две', 'три', 'их нет'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какая функция выводит что-либо в консоль?',
        'options': ['print', 'out', 'cout', 'WriteLine'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Сколько библиотек можно импортировать в один проект?',
        'options': ['8', '32', '16', 'неограниченно'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'Как получить данные от пользователя?',
        'options': ['input', 'read', 'cin', 'get'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Что содержит в себе словарь?',
        'options': ['Ключ', 'Значение', 'Значение и ключ', 'Список'],
        'correct_option': 2
    },
    {
        'question': 'Какой тип данных используется для хранения целых чисел?',
        'options': ['int', 'float', 'str', 'natural'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Что такое Python?',
        'options': ['Язык программирования', 'Тип данных', 'Музыкальный инструмент', 'Змея на английском'],
        'correct_option': 0
    },
    {
        'question': 'Как вывести список методов и атрибутов объекта "х"?',
        'options': ['help', 'info', '?', 'dir'],
        'correct_option': 3
    },
    {
        'question': 'В каком году был разработан Python?',
        'options': ['1996', '1991', '1988', '2000'],
        'correct_option': 1
    },
    {
        'question': 'Какой режим в команде open() позволяет записать данные в файл?',
        'options': ['r', 'w', 'p', 'y'],
        'correct_option': 1
    },
    # Добавьте другие вопросы
]